
2011-06-01t03:15:0z
dunya
bosna savaş sırasında en az bin müslüman katled sorumlu tutul sırp general ratko mladiç lahey kent sceheveningen hapishane  bosnalı bayrak  hapishane ön sevinç gösteri  duygu dil getir bosnalı müslüman stevan teodoryavic katil cezaev kon biz   sonra gelen buruk bir mutlu aile  akraba hayat kaybed çok sayı kişi var bugün biz  aynı zaman bir bayram gün aslında daha önce  daha çok güzel  bu yakala aslında acı biraz   acı hep iç taze   yaşa bir diğer bosnalı nikita teodorovic  cezaev kon   memnun  yap zulüm ceza bu dünyada er geç  bugün  biz sevinç gün bir buçuk  içinde en ağır ceza ol  müebbet hapis ceza alacağ tahmin  çok anne acı  ilk yakala büyük bir sevinç  akraba bayram  ifade  bu ara sırp cani ratko getir esnasında el sırp bayrağ  leh tezahürat yap küçük bir sırp grub polis tarafından  grup kişi kimlik alınarak taşkın yap  mladiç mahkeme yıl ara bosna  savaş sırasında sivil  suç işle soykırım yaparak binlerce kişi ölüm sebep ol suç yargıla haziran cu gün savaş suç mahkeme yargıla  
